LIHKG動漫台ACG區ban圖精華有露點,繪畫兒童露點圖

ACG貼圖區(14) 只貼圖唔打丁

小學5年級

兒童色情是指利用兒童來達到性愉悅的色情。 它有可能是在兒童直接參與或被性侵犯時製作的，或者可能是仿真兒童色情。在兒童色情製品中也會記錄一些在性行為中對孩子的虐待，或猥褻地展示其生殖器及外陰部。 兒童色情會通過各種媒介進行傳播， 這包括文章、雜誌、照片、雕塑、素描、卡通、繪畫、動畫、錄音、電影、視頻及電子遊戲等。
ACG貼圖區(19) 君の膵臓をたべたい

ACG貼圖區(17)

ACG貼圖區(8)

ACG貼圖區(9)

ACG貼圖區(9)

動漫台仲有好多兒童色情圖同露點

幾時刪曬d post佢？

幾時刪？

幾時刪

咁都bam既話，你條撚樣一早就bam左喇

Ban?

刪曬佢咪得

駁唔到

咩人睇野咪會睇到d咩囉！原本唔鹹濕嘅都比你睇到鹹濕

吹？

好撚驚

新番post啲宣傳圖全部bam得

真

armar

又搞屎棍

Bam柒佢啦

下個就係你

一次過bam晒成個台，仲邊有下次

Bam 動物台啦

你小心D講野

岩呀，bam埋佢

唔會刪

唔批

報左驚未

唔準報驚

咁報警

幾時搞

bam我囉
未驚過

我只要佢刪曬全部acg圖區姐有幾難？

你出律師信 連仔會做野

我都只要佢刪曬全部#3020開嘅post姐有幾難？

一堆ban圖

連狗幾時刪依位會然
阻撚住哂

依家連登連露眼屎同根部都唔刪

有無證據呀

眼屎都要bam，痴撚線

屌

admin呢

有圖未呀？

有冇咁多點露?

刪未

唔會理

明明之前見男人露屎眼都刪左

我哋話俾你聽OK就OK啦

你要就要幫你刪？
你搞笑？邊位呀你

呢個好笑 真係當自己係大佬

當正自己係超級版主

admin收到柯打肯做嘢未

佢傻左

咁都有嘅幾時搞

傻埋右

唔會搞

唔好歧視on9人士OK?

撐樓主又話歧視

成日見你啲post 進諫幾句 人有話語權 假設投訴有理 但濫用咗話語權 就會令投訴失效 我係admin見你海量post洗版直情唔撚想睇 何況著手處理？係男人就沉住條氣 慢慢黎

佢女人黎

真
仲要係怨婦個種

兒童色情都唔搞？！

怨婦分分鐘都好過佢

刪未呀連狗

證明唔係兒童色情

幾時先做野呀?

做野未呀?

老老實實
樓主j左幾多次

點啊?
肯bam未?

我post咁多兒童色情圖片都唔bam-.-

橙

Admin唔敢表態

admin好渣-.-

樓主權力>>admin

proved

佢惡曬？

係

想開post就會開
佢搞白色恐怖無用的

哦!話俾先生知

Ching都加入愛井力呀

呢d唔洗ban?

唔洗

唔撚bam，吹咩

係唔撚bam架啦，點啊?

一定要bam

bam我呀笨

bam?

好

快，OK?

ACG區又開新post啦，bam未呀?

開咪開

ban左

幾時先做野?

太多野做唔撚切呀

樓主得左？

ban未

辣殺adman-.-

屌你老味你真係好撚麻煩 幾時死?

同佢做忌！

華麗推

點啊，又多幾個投訴post啦
adman做野未-,-

只搬post但唔會做野

你紙尿片包裝都話係兒童色情啦
就快乜鬼都比你屈做兒童色情

想J，有冇圖

屌 牙井開埋咁多post 好難搵喎

( ・)(・ )

張圖有show到胸 -> 露點
張圖有show到pat pat -> 露閪

我係專登貼，咁點?

搵到了

2年前

會bam

怨婦既野 我地識條鐵咩

我識

好，我再貼多啲

再貼唔客氣

我都知一個會然好怨婦

OK，遲下再貼

bam未?

貼未?

未有

ban圖精華

未有好嘅露點圖-.-

次次都唔夠快睇唔到

定係根本無架

0.0

冇點仲衰

係

牙井會幫你加返粒點

唔會加

不會吧

佢睇到有就有

佢老屈

咁成個動物台都要bam了

清算未

未
有排

貼又點

無事

兒童色情喎，報警未？